{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019611",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 투헤븐"
    },
    "text": "慶南の品格を代表する慶南のシグネチャー宿泊である梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設は総客室数45個で構成されています。 案内支援言語としては韓国語があります。 この宿はネットフリックスの視聴が可能で、個人アカウントを利用することもできます。 客室料金はすべて1泊当たり2万ウォンで同じであり、追加で1人入室する場合10000ウォンの料金が追加されます。 追加料金は入室時にお支払いいただく必要があります。 客室には一体型パソコンが設置されており、これを利用することができます。 レビュアーたちはこの宿を他のモーテルとは比べ物にならない高い水準の施設と静かな雰囲気、広い駐車場などを称賛しています。 出張時に宿泊したお客様は大変満足しており、今後も利用計画があると明らかにしています。 宿泊及び貸室以降は布団、シート、タオルが再利用されず、すべての客室には快適なACEベッドがあります。 また、それぞれの客室にはパソコンが設置されており、浴槽もご利用いただけます。 ツインベッドや広い駐車場も宿の人気要素の一つです。 トゥ・ヘブンは特別な朝食を提供し、トースト、コーヒー、飲み物、卵などを常時提供しています。 また、映画を鑑賞できる映画ルームも完備されており、プロジェクトとして120インチと150インチの画面も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は45個です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設ではネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設の客室料金は何ですか？",
            "answer": "すべての客室料金は1泊当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設に追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加で1人入室する場合は10000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には一体型パソコンと浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "静かな雰囲気と高い水準の施設があります。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設を利用したお客様のレビューはどうですか？",
            "answer": "レビュアーたちは大変満足しており、高い評価をしています。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設では再利用されない布団やシート、タオルが提供されますか？",
            "answer": "はい、宿泊及び貸室以降は布団、シート、タオルが再利用されず、快適なACEベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設の朝食はどのようなものがありますか？",
            "answer": "特別な朝食としてトースト、コーヒー、飲み物、卵などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "梁山勿禁ツー・ヘブン宿泊施設には映画ルームがありますか？",
            "answer": "はい、映画ルームがあり、120インチと150インチの画面もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 478
    }
}